酒樓入面十張檯八張講緊BNO

啲廢老驚到

不要讓藍絲走

叫佢地唔洗換，
因為大家都係中國人

怕咩共產黨？

Ching係咪做部長

唔好呀爆oj?

踢

廢老大部份都係 I go to school by bus 之流

唔打算幫藍絲父母續bno
等佢地享受中共榮華富貴

阿仔阿仔 帶埋我地走啦

大義滅親?

共享支那榮耀

中國政府會照顧你們的
送棺材

國家咁安全做咩諗走

點知你去到英國會唔會做紅衛兵搞搞震

屌9佢地話仲咩用英國野

藍絲父母無幫我整bno

英國97年前已封住BNO持有人後路, 現在政客又攞出嚟玩嘢, 衹將此BNO旅遊證件可以延長多半年, 不能在英國居住工作衹能旅遊, 有乜撚好高興啊？屌撚柒佢英國佬。

變成可以工作呀大哥